dot是蘋果最新iOS軟件更新的一部分，也是蘋果正在進行的提供更好隱私服務的活動的一部分。iPhone的新“橙色圓點”功能在應用程序收聽時向您發出警告|傑夫| 2020年9月17日|財富
在流感大流行期間，他幫助創建了口罩行動，這是一家在美國各地提供個人防護用品的非營利組織。憑藉Goat Capital，Justin Kan和Robin Chan希望繼續與合適的團隊一起創業| Eric Eldon | 2020年9月17日| TechCrunch
從20世紀70年代到90年代，第一批棕櫚油種植園為農民提供的收入是同一地區自給自足的糧食種植戶的7倍。洗髮水中的環境問題-第90期：綠色的東西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
股息加回購收益為未來收益提供了堅實的基礎，這是自那以來崩潰的基礎。科技股會跌還是跌？基本面告訴我們什麼|肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富
希爾曼加速器（Hillman Accelerator）由馬修斯·布拉基恩（Matthews Brackeen）與前辛辛那提孟加拉後衛達尼·瓊斯（Dhani Jones）於2017年共同創建，投資10萬美元，為女性和少數族裔擁有的中西部初創公司提供指導。辛辛那提幫助少數民族企業成功的祕密醬汁| Nick Fouriezos | 2020年9月15日| Ozy
當你現在要做決定，當你少了一個人提供驗證或建議時，你會向誰求助？參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
與任何僱傭服務一樣，販運者提供信譽良好的服務極其重要，因為這是犯罪。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
具體來說，飛行員進入了高空失速，機翼失去了提供升力的能力。8501航班提出了一個問題：現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行|克萊夫·歐文| 2015年1月4日|每日野獸
各級政府的執法機構在其社區提供了寶貴的、往往是吃力不討好的公共服務。警察在偷人們的財產嗎|Joan Blades，Matt Kibbe | 2015年1月2日|每日野獸
我們能為數百萬美國人提供更好的服務，同時實際節省數十億美元嗎？美國政府能賺錢嗎|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野獸
因此，應特別注意提供排水良好的位置。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
印第安人應該有自己的教堂，塞拉諾建議國王為他們提供一座。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
教授對這位死去的堂兄很好，他的錢可以用來做這項偉大的工作。離奇的故事|各種各樣
常規稅收、壟斷、抵押和貸款幾乎不足以為預算提供資金。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
他很可能希望提供書面證據，證明自己是一支叛亂軍隊的一名不情願的代理人。紅色的一年|路易斯·特蕾西